滙控：有信心疫情過後重回正常股息政策

回應英國監管機構要求，滙豐控股(00005)叫停股息及回購計劃，行政總裁祈耀年(Noel Quinn)稱，新型肺炎疫情發展難以預計，未知何時能恢復股息派發，但強調集團資產負債表強勁而資本充裕，有信心疫情過後有力重回正常股息政策，亦希望盡快成事。

停派股息源於英國監管機構要求，滙控註冊地再度引起市場討論，但主席杜嘉祺(Mark Tucker)強調，暫無意再研究遷冊。

至於日後派息水平，杜嘉祺表示，現階段難以評定未來是否再派每股51美仙或有所調整，要視乎疫情的擴散情況和嚴重性，相信要在明年初宣布全年業績才能決定。

滙控財務總監邵偉信(Ewen Stevenson)說，暫預期2019年第四次中期息、2020年度首三次中期息暫停派發，估計總共節省90億美元，並對普通股權一級資本比率有近1個百分點的正面幫助。

而面對環球資本市場波動和經濟不明朗，邵偉信稱，不能排除日後要在市場集資的可能性，但早前已發債取得一般資金，短期內未有股本融資計劃。

銀行最忌無人信

邊個敢撈呀，撈底post個個星期都有新低

供股一開十之後回復派息

借央行個名黎唔派息
取消完派息再話之後既事之後再算
股東比佢當係狗咁撚

無事既

至於日後派息水平，杜嘉祺表示，現階段難以評定未來是否再派每股51美仙或有所調整，要視乎疫情的擴散情況和嚴重性，相信要在明年初宣布全年業績才能決定。

面對環球資本市場波動和經濟不明朗，邵偉信稱，不能排除日後要在市場集資的可能性

誠信破左產啦喎 老千股

英國白鬼

屌

疫情過後
幾時先？
係咪會有咁嘅一日先？
In the long run we are all dead.

今日41入咗少少，見3字頭再撈。

人類史上惟一成功收皮嘅病毒係天花
用咗幾千年時間

但無信心疫情會完結

穿左40，下個支持位喺邊

冇人會再信呢間垃圾

無股息我買AMD唔好？

豐豐唔緊要
有我們血肉長牆頂撚住40蚊

等睇你過幾日再撈

咁邊個有信心過到疫情先？

On9，阿婆都識喇
信心既野一無左，你好撚難再build up

30 蚊

英國狗唔派息死全家